2000-2200 鼎！689條契弟 - 16/05/17「奪命Loudzone」長版本

鼎！689條契弟 - 16/05/17「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai 163 waiting

劉細良都唔係好人

講政治偏幫飯民，但講政府運作同歷史幾好

咩偏幫，根本就係飯民，舊年見本土勢勁就收一收，而家又變返鴿

查佢老味, 揚晒佢D仆街野出嚟

要互選架, 我有睇選既過程

又係鬥投票架

睇多D立法會啦

講緊邊幾個入咗呢個調查委員會, 包括邊個做主席, 邊個做副主席

黃永條仆街

3,489 watching now

匪類監察院

劉細良好波

周浩鼎

support support

同大班一樣都係政治投機 做王派 但人地肚有半點墨 聽落無果d 政治老人咁hardsell

柯創盛假學歷

同樓上諗法一樣，佢講政府同歷史都幾好。佢會用好多唔同理論去包裝佢個政治理念，確實係學到唔少野。
聽佢講野之前最好要有自己判斷

陳克勤